哈利簡尼要更上一層樓，一定要轉會黎我地暴連！

仲有呢隻垃圾利雲狗，鍠唔要你，禾地daddy大愛要埋你！

仲要你呢隻簡尼仔，雖然熱阿雜種，罪該萬死！
但我地比你戴罪立功啦

有冇手足記得季初獌點吹奏新魔獸LKK?

佢岩 要更上一層樓要去皇馬 巴塞

唔係我地暴連咩

講緊人工更上一層樓牙

過黎要oscar 個人工得5得

獌呢？

利雲有拜唔踢踢獌狗？

人工高

有隻獌狗之前改個名做艾歷戴亞愛曼聯

有冇圖

CLS

仲有魔拉達

真紅魔高普都有啦

吹咩？

留意到舊登人氣極差，回家？不了🚬

呢個post樓主之前個名
起底會睇到